[訓前一傾]叫春台

循例都要同咁多位連登寶寶增進下感情
先訓得著，講幾句叫下春，再唔係打個招呼都得

早唞

好 聽你話 晚安

樓主好熟口面係咪之前係咩post遇過

感情台台主是也

訓柒左喇?

i just want to run